目測九成人赤手空拳 無頭盔 無護裝

好擔心一陣佢地又會被追打

會好難HOLD住防線

點解大家仲要赤手空拳?

唔想比位警犬入

我地人多上去圍佢就得

你覺得可以拎咩到現場？
學陳雲拎個喼？

會變蘆溝橋

信念係我地最強嘅武器

要形成「高牆與雞蛋」

[1017] 添華道 黃旗

CQC

晨早叫咗帶齊野先黎，又係咁

會被打爆頭

唔好咁ON

又玩天靈蓋迎警棍?

你依家拎乜入去都得啦

抵撚死

我見一個x一個